分享同條女係日本幾日既淫賤生活

早幾日同條女去左日本玩，同佢又去新宿買手信，又去有馬浸溫泉， 返到去酒店已經累撚死，咁咪上床訓囉，點知條女又玩未玩夠， 想玩D新奇又刺激既野喎。咁見難得可以陪佢去日本玩，咪陪佢玩下囉， 佢係我送俾佢個LV袋入面拎左張紙同支筆出黎，原來佢想玩井字過三關。 大家如果識玩既話都知呢個係必和既遊戲啦，頭幾舖我都扮下認真同佢玩， 間唔中輸下當俾佢開心下啦，點知佢發爛渣用D橙皮掟鳩我，話我玩得唔認真喎。

屌佢老味真係火都黎，即刻轉身射個三分波！！之後佢又好似唔忿氣，係個LV袋入面係咁摷， 都唔知佢摷乜撚，摷左成分鐘之後拎左個卡路士出黎，估唔到個衰婆成日袋住第二個男人係身邊。 個卡路左拎住個波可到角球旗，屌佢老味我都未準備好，卡路士已經開左角球， 嘩個波勁撚到呢連愛國者導彈都截唔撚到，成個香蕉波咁一野彎入左， 真係服撚左佢。好彩先前我入既係三分波，而家三比一！！ 諗住自己有兩分係手有優勢啦，佢又伸隻手入個西度係咁摷，今次又唔知佢想點喇， 摷兩摷抆左個舒拉寶娃出黎，嘩，屌係個西係叮噹百寶袋咩！！已經心知不妙集中精神去應付， 當我去搵我塊球拍時，舒拉寶娃已經開左個波，你老味我拍都冇唯有用手接啦， 成機渣下舒拉寶娃個波都好嘛！！唔洗兩秒個波已經去到眼前，咁我出手啦，個波我就掂到喇， 不過就勁撚到呢，打到我手掌都就斷咁滯，仲搞到我原地轉撚左幾十個圈。 就咁俾佢入左個ACE波，俾佢拎左十五分，而家三比十六！！屌呀！！十三分要追， 真係追撚死人咩！！你有係既百寶西，我都有我既龍珠，拎左兩粒龍珠出黎叫神龍幫我許願， 神龍話支持我所以爭五粒龍珠都冒死出黎幫我，真係多撚謝佢啦。我請佢幫我叫呀奧蘇利雲出黎！！ 我條女見到我出絕超佢已經嚇到係咁流西水，我都理撚得佢！！奧蘇利雲果然冇令我失望， 一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追！

舊唔舊d?

係咪要笑

好耐冇見過依d無定向旋轉開放式故

是咁的 我同女朋友一齊住既
我今日番緊工 朋友day off係我屋企附近行街
佢話肚痛上黎借廁所 咁好啦 我條女去左開門
之後都冇咩野 我就叫佢唔好走住 等埋我放工食飯
佢覆我話食飽 走先 下次黎過
咁算啦 岩岩番到黎發現房入面 日本買既0.01安全套少左個
痴線 雖然香港冇得買姐 安全套都偷 偷左唔講聲
好在仲有淨 唔係扑野冇dom用我真係打去屌柒佢老味

高質過隔離個po

我竟然睇晒

睇幾多次都笑